成班巴狗谷左成個星期走晒出黎(笑咸Emoji)

😂😂😂😂